美股災難已經迫在眉睫

再唔走就會氶不翻身

又係你

日日講總有一次中

我今次嘅用詞已經係危急好多

自住驚閪

支持樓主，好危險大家快d走

印度神童

咁你做空啦，成鳩日話股災，又唔撚夠膽做空

又有空軍燃料

炒股唔係為左賺錢

我而家幫大家頂住咗， 撐住個最後逃生門

痴線佬做空啦，唔好頂

我唔同華爾街啲大鱷， 我炒股講良心

做淡執錢啦望

樓豬put邊隻 定入sqqq

你做空搵到錢捐返俾我咪仲有良心，又有眼光心地又好

short call tqqq

但係我喺捐錢俾你嘅同時有人要輸錢

空你老母